買美股sq根本無得輸

唔明點解有人買美會豬

因為玩左OPTION

高風險